『うぶんちゅ！』第１１話　「お嬢様は老執事がお好き!?」

　この漫画は、株式会社アスキー･メディアワークス発行『Ubuntu Magazine Japan』に掲載された作品です。著作者である瀬尾浩史が出版元の了解を得て、インターネット上で公開させて頂くことになりました。

　この作品は、「表示-非営利 2.1 日本」を条件とするクリエイティブ・コモンズ・ライセンスの下で配布されています(http://creativecommons.org/licenses/by-nc/2.1/jp/)。

　すなわち、

　(1)原著作者のクレジットを表示する。
　(2)作品を営利目的では使用しない。

　上記の二つの条件に従う場合に限り、本作品を自由に複製、頒布、展示し、さらに二次的著作物を作成することができます。

　非常に短い作品ですが、お楽しみいただければ幸いです。
　
　2012年06月24日　瀬尾　浩史


【クレジット】
著作:瀬尾 浩史 
初出:『Ubuntu Magazine Japan vol.07』 アスキー･メディアワークス発行

【公式サイト】
・架空線: http://www.aerialline.com/comics/ubunchu/ (日本語)
・Aerial Line:  http://seotch.wordpress.com/ubunchu/ (英語)

【参考サイト】
・株式会社アスキー･メディアワークス http://www.ascii.co.jp/
・『Ubuntu Magazine Japan』http://ubuntu.asciimw.jp/
・Creative Commons Japan http://creativecommons.jp/

【ChangeLog】
Version 1.0.0 (2012-06-24)
・日本語版最初の正式公開




